Кратко:
    Создать приложение на юнити, платформа Standalone(win) по описанию.

Описание:
    Приложение прототип гонок.
    Используя готовую сцену и модель, реализовать передвижение машины.
    Управление - движение вперед, движение назад, тормоз, повороты.
    Камера - следует за передвижением, сохраняя положение относительно машины.
    Звуки движения (AccelerationLow) и торможения (DecelerationLow) находятся в Assets\Standard Assets\Vehicles\Car ,
    проигрываются в цикле при ускорении и торможении.

Желательно:
    Использование git.

Что важно в этом задании:
    Продемонстрировать способность быстро ориентироваться и учиться на лету.
    Следованием описанным требованием.
    Внимание к деталям;
    Производительность кода и архитектура.

Что не важно в этом задании:
    Дополнительный функционал, не описанный в описании или бонусах.

Бонус, для нинзя:
    +Движение основанное на парении т.е. отсутствие видимых колес.
        (ref: https://drive.google.com/open?id=0B5T6PsqrMsd5MzlkaWJkOVFHcEE)
    +Сборка под Android, управление стиками.
    
Решения принимаются:
    Ссылкой на репо гит с исходниками и бинарником  или  дропбокс/гугл.